Eric Ko Vs Kong Vs Godzilla

香港做主場邊個贏？

Eric Ko贏
：sh~ sh~

John Wick完勝

一野殊到哥斯拉死返落海底啦